【1734 民陣緊急宣佈】警方一分鐘前中止 民陣遊行及維園集會

【1734 民陣緊急宣佈】警方一分鐘前 #中止 了民陣的遊行及維園集會！

大把人行緊 點中止- -

on99

今日手足做乜都唔割！
往死裏打！

無撚嘢啊

up

米行緊去遮打解散囉 咁多人

好多狗車，小心。
剛剛有兩個后生仔係轉角位俾狗推牆邊。
希望冇事。

中環 黨鐵未封。
完咗可以去中環閃

想發動恐襲？

想全民勇武？